福岡/北九州 孝子行程求屌

近排轉工撞正UO有平機票買左28/2-7/3 福岡來回機票請埋老母去做做孝子
諗左成日行程求巴打指點下

28/2 下午博多落機
落機 check in>附近鳩行加食晚餐>返民宿

1/3 博多附近行下食下買下野

櫛田神社>天神地下街>運河城>返民宿

2/3 門司港同唐戶市場

8:00 博多JR>小倉> 門司港>搭船去唐戶市場
14:00 唐戶市場>行返門司港+四圍行>住門司港/小倉

3/3 主要去由布院同住一晚溫泉酒店
10:30 JR由布院之森>由布院>金鱗湖>入溫泉酒店

4/3 由布院返博多

10:00 由布院JR>博多
14:00大濠公園>返民宿

5/3 未諗到

6/3 未諗到

7/3 早餐>機場>返香港

依家住要係諗唔到最尾兩日有咩玩 巴打們有冇推介?
再去 熊本/長崎 會唔會太chur 定係留返係博多附近行

另外所有住宿都未book 有冇人有推介

你呀媽行唔行得耐？
唐戶市場行返門司港都幾遠下...

同埋如果想搭由布阮之森記得去到第一日即刻去book
好快會full

坐船來回門司港啦
當你望到個海同對面岸就知幾遠

1/3有啲浪費，塞晒落第一日都得

行得耐過我
睇完巴打講 我都係搭返船啦

明白 拎jr pass 會即刻book埋

落機都五點了 check個in 食埋飯我諗行唔得耐 唔該巴打

門司港個日諗緊住門司港定小倉好 邊面夜晚好行d?

兩邊夜晚都無咩野好行

但其實真係行得唔耐
全日比晒個日行程既話應該會凸唔少時間

Btw咁多日一定玩埋長崎/熊本/大分
熊本市市內無野睇，半日就夠

別府地獄值得一去 風景幾靚

我見連登有post話地獄垃圾 淨睇溫泉冇乜興趣

咁可能去埋長崎如果福岡玩唔到咁多日

熊本hea 行都可以行到一日既
去到熊本城望下
成趣園
同埋有個商店街

可以去長崎出船睇海豚/企鵝館/原爆館
如果佢鐘意打卡可以去豪斯登堡
去長崎既話最好住翻晚
始終車程同博多有啲耐

博多區內可以去海之中道海濱公園
有啲小動物睇下 又有花睇 好靚好悠閒
隔離有水旅館 舊年先裝修左
同海洋公園係兩個層次

別府個度 如果想餵下獅子長頸鹿可以去個個safari park
去完由布院個日可以答過去玩下先翻博多
唔遠的

多謝巴打提供既資訊

經巴打們既資訊同我諗左成晚我行程更新左

28/2 下午博多落機
落機 check in>附近鳩行加食晚餐>返民宿

1/3 博多附近行下食下買下野

櫛田神社>福岡塔>海濱公園>天神地下街>運河城>返民宿

2/3 門司港同唐戶市場同住一晚溫泉酒店

8:00 博多JR>小倉> 門司港>搭船去唐戶市場
11:00 唐戶市場>行返門司港+四圍行一陣>小倉
16:00 搭JR去別府入溫泉酒店

3/3
10:30 JR由布院之森>由布院>金鱗湖>別府動物園>返博多民宿

4/3 熊本

9:00 JR去熊本>熊本城>商店街,成趣園>JR返博多>大濠公園>返民宿

5/3 長崎
9:00 JR去長崎 企鵝館>原爆館>稻佐山夜景
21:00 JR去返博多 民宿

6/3 博多天神hea+shopping

7/3 早餐>機場>返香港

大家點睇

講漏左

6/3 博多天神hea+去鳥棲outlet shopping

推介搭纜車上別府鶴見岳
風景好正 望晒成個別府灣
不過要check定巴士班次 一班隔好耐

熊本成趣園係幾靚
不過整體我覺得別府正d
唔使去個d睇個睇既地獄
可以去下露天溫泉如明礬同鉄輪
睇景都可以上十文字原瞭望台或鶴見山